原來澳門小姐高汁過香港小姐好多！

果然任何澳門 post 都釣到你

又幾撚正

I would've imagined Aiko seems highly likely to enter the final round. My friend alan has accepted a commission to compose a waltz for the pageant since one of the contestants will be showcasing her waltz dance which we all can't wait to see. I should like to express my congratulations to him for receiving a commission for a waltz from the pageant because it's a rare opportunity. I also would like to express my congratulations to my friend Fumi on progressing through the preliminary round. She's a contestant in the beauty contest and I won't be surprised if she progresses through the semifinal